【武漢肺炎】太古城居民初步確診 據悉6日前求醫肺片清晰 昨晚才發燒有肺炎

武漢肺炎疫情持續，香港昨日（15日）未有新增個案，仍維持56宗確診個案。不過今日（16日）有消息人士證實，一名居於太古城明宮閣男子本月10日到東區醫院急症室求醫，當時照X光片肺部清晰，至昨晚他再因發燒到該院急症室求醫，當時因出現肺炎病徵，被送到監察病房，隨後證實對新型冠狀病毒初步呈陽性反應，

push

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

祝馬明，erer同振美中招